[訓練營]基督書院：水浸石澗讓學生反思 下跪老師讓學生表達自己不善

教畜

按摩老師=真心覺得老師辛苦

體罰

依間垃圾學校同隔離間馬松都係一鳩樣都係咁垃圾

係價值觀嘅問題，多謝老師方法都有好多種
面對食草指控，你唔認同，但依家有指控你係咪要查呀

個別學生曾 主動 跪下
我又真係唔係好信

精神科醫生怒斥：根本係虐待 指嚴重可致抑鬱

講到幫老師裝飯揼骨同跪佢地係自願咁
係呀學生可以選擇唔做呀,不過會比人罰到仆街,唔洗旨意食飯瞓覺咁啫

學校係咪有人mon post 呀，做乜刪左中間嗰兩段既？？

你唔跪咪比人罰到仆街囉
緊係沖出去爭住跪啦

自願盛飯 按摩下話
咁食完飯點解要大公審問邊個無做
無做就要全班罰，老閪都做啦

耶撚就係仆街
唔需要任何原因

喂喂喂，做乜份新既聲明刪左成段既
唔係自願跪既咩 唔係自願裝飯按摩既咩??
mon post果位職員可唔可以答下

揼佢老母臭閪
叫班學生拎鎚仔學桐生一馬開極吧喇

學校位文膽認真水皮

要將歪理講到直係幾難既

唔水皮既 洗乜刪完再出過

拿拿拿 老師望住學生係石澗停留

不過有石澗吸血蟲架

港婦中招 取出時蟲身長至5厘米
行山溪水洗面小心吸血蟲入鼻

嘈，屌
德仔你食撚懵咗呀？
明明被逼下跪，你講到自願咁
你試吓話唔跪，你估會唔會仲係全部人下跪？

喂喂喂，學校又做乜封左個album去呀
入面有大量近幾年既訓練營d相架喎
做乜要封呀?
咁正既活動,點解唔比人睇下d學生玩得幾開心呀

師弟喎

grad好耐
ching邊年

校友
估唔到佢地答得咁7，如果黃校長係度唔知會點回應

唔講啦
受害者之一啦
最頂唔順佢講到所有野都係學生自願

Push

柒得過佢答完之後,刪左中間果段再出過份新既聲明
以為冇人知

自你老母願啦
都估撚到馮志德條撚樣肯定唔撚會認衰仔

利申已grad

教畜 我屌你老母

條撚樣喺學校都已經鳩下鳩下

出個回應都柒過人

年年都有人反映呢個營
但年年都繼續搞
意見接受 態度照舊

拍卡德

好多教畜根本唔係幫小朋友成長
全部滿足一己私慾, 當學生狗咁撚

屌佢老母

師兄

優良傳統黎

知呢個朵喎
唔知師兄定師弟呢

渠蓋德

好多師兄師弟 如果係拍卡德年代 應該係我師弟

呢度咁撚多師兄 ，利申：已grad

睇黎好多師兄弟/姐妹都受過苦喎

叫得拍卡德既早極有限

Mon post真係

CCST好撚多人上高/連登是常識吧

玩過F1星期六個日營
成效完全唔覺有
最終仲要懶溫情叫曬家長嚟 好難頂

你話唔罰唔得，講真我都算
你屈鳩人自願
你唔係以為我地班舊生唔會踢爆你啊？

根本就係通過否定，通過體驗失敗
去崔毀人既價值觀
然後植入教練要教既，再獎勵你
令人徬徨無助時，覺得d教練係好值得信賴，係救星

仲代表我地講自願 無野呀話？

甚至連喊都係好辛苦bi D眼淚出黎

生命奮進營……
10x10係果d垃圾仆街人生訓練課程d分支嘢
踩爛晒你d個人價值觀, 強行洗腦
再夾硬灌輸d唔知乜嘢比學生

點解要跪老師? 我咩人都唔想跪喎

好心提提mon po同出聲明果位，你地依家可能有機會已經干犯妨礙司法公正

保良局訓練營涉虐待學生 黃大仙重案組接手調查

del相呢個行為

有人會信咩

呢個camp我仲記得比左成700幾800蚊

好撚7呀
作為校友都覺得羞家

利申：已grad

回水呀!

我以前讀呢間 我記得無去訓練營嘅人 都被人杯過

要俾錢嘅咩 記憶有啲模糊

幾日幾夜？

冇得填不同意，焗交$700，
仲要學校資助左$150咁多，真係皇恩浩蕩
你叫一d基層家庭點負擔得起？

德仔真係
唔好咁on9啦

屌你個拍卡佬
學生幾時有自願玩camp
我仲記得有同學斷左隻手都要去
係唔洗玩坐隔離睇住

有啲有埋醫生紙家長信都要去

我當年未聽過拍卡德
幾時開始架呢個名

屌你老母
我唔係保良局個堆學校
但都有參加過呢堆營

一入到去好似當軍咁
全班要講 一二三 xx Sir 早晨!
唔撚夠大聲又再講 真係要全班喊先得
仲會睇撚住你個口 郁得細都屌鳩你 捉你出黎去跑圈 situp 掌上壓之類
有個同學cum 左牙 有鋼線個d
唔方便個口咁大動作
比佢捉左出黎屌
佢就話cum左牙
班仆街以為條友吹水
勁近勁大聲罵佢
倘位同學真係流眼水喊出黎
到最後班主任黎到先出黎解釋

跟住 去到食飯呀 各樣野休息時段
又要幫堆miss sir 裝飯 湯
班主任or 其他老師都要
食完又按摩
班仆街會問唔係班主任個堆老師 邊班表現最好or差
又會罰佢地

全日有好多活動 又會迫你"反省"
行水澗 又會浸下身
個時講緊得15度
第二次已經勁多人病左無出房

第一日入到左 估算下最少罰 跑圈5公里左右 situp 掌上壓100下 最撚難個part 係拎住2張狼鐵架個種椅 蹲(強國人個種)係到圍圈行

全日準備結束後又會選表現最差個班去罰 要拎碌木行路
碌木講緊可以平排坐8條友咁

sorry for 1999
我都唔知自己up 緊乜9

第一日有智能卡果時開始

去呢個濕鳩訓練營比人撚狗咁撚
學到d咩？
學到有權有勢就可以撚鳩人囉

唔怪得，我果時都未有智能卡

基督兩大德政
奮進營
與你同行

我仲記得當時有個同學
成班比人罰個陣
唔撚去跑
班仆街屌完佢
即刻講 跑得咁差 全班跑多2個圈
除左個xxx同學之外

屌你老母

Contract law 嘅角度黎睇，大把位入

封信一五年 你實未grad啦

拍卡德都有今日
你好 張宇

其實個camp既用途係用黎滿足d教練既獸性姐

拍卡德
入猩廠都唔俾人早走
入番camp就見到全級人俾人洗左腦 成班喊哂口

唔撚去就叫老顧日日留鳩你堂
利申已grad

學校網有得down啦

顧老野真係教畜黎

畢業果年我果班送左支生髮水比顧仔

係咩 去完
一星期馬照跑 舞照跳

你反省會唔會浸一浸先

想當年有位同學係全班面前屌返個教練
個時已經覺得好撚型
勿相認

btw有無人知金洪上pe堂跌落河個單野？

仲有鳩毛同敏姬姐呢？推撚到個活動好撚把炮咁

與你同行乜野黎
我果屆冇呢d野喎

你好 班會主席

我副主席兼班長wor

與你同行係拍卡德推出嚟 想谷ccst上Band1

乜撚野係與你同行？

做乜冇得揀唔同意
即是逼人去呀

有冇利益輸送先
駛唔駛報埋icac

detail

老師名

同馬松深一齊執柒左佢算啦

冇眼睇

顧爺係好人黎 我愛顧爺愛我

阿龍你好

基督書院對上一次上報係咪唔俾人睇爽報果次

技術上嚟講可以話係自願
就好似共產黨逼人認罪嘅手法咁
威逼利誘，酷刑侍候，等你乖乖「自願」承認，喺認罪書上畫押
訓練營只不過係以體力勞動代替酷刑，其實你可以唔做掌上壓，可以唔行落個水池，但教練以呼喝恐嚇，加上群眾壓力令你「自願」咁做

班老師未入營前已經交左名單俾d仆街
一到入去就捉人出黎罰/針對
朝早就捉哂成班男仔 用水喉淋頭

5年前唔記得太多

扒龍舟反艇

屌我識條友

iphone沉河底

羅晶晶收人地份爽報

2635 3330

爽報...係...咸濕報紙唔比睇？？

估唔到係呢度記返以前d野

第一屆DSE 學生留名

中四係咪真係仲好驚老師
中四已經成日上高登，知道點樣撚9啲老師

我都識 條友好大隻

金紅好型

個樣好似MIX

有冇記者朋友可以跟進下，點解校方要刪左第一份聲明，出第二份新既?
點解要刪左中間學生自願跪果段？

有冇巴打講下contract law

大隻 重量級跳舞達人

ching 同中學好大仇口咁

secret 同步出post 咁濟

坦白講我對學校d老師冇乜仇,好多老師係好好人,好有heart
我只係對學校推行d政策好不滿姐
訓練營呢單野,年年都有同學同學校反映
但年年都係繼續搞
終於今次搞到上報喇,我順水推舟幫下學校姐,既然咁鐘意搞訓練營

突發!!黃之鋒facebook有王同學直播

呢樣agger
學校d policy 真係on lun 99

點解班仆街教畜唔送自己仔女去呀？
咁有益身心

基督全城齊拍卡 拍卡仔好野！
拎700去比人屌

教畜做錯野係咪要同樣方法反思?

老老柒柒想
當年真係好q 多on9 活動
膠都廢時派

乜原來羊咩鬚做左副校？

黃校長果個年代應該會好好多

德仔上左台之後，ccst真是無眼睇

玩咁大

容乜易下次要食屎

宗教組當之無愧

比錢買難受

推,推到有人仆街

有d 咩活動 唔記得哂咁濟

當年個啲幫學校瀨鞋底既狗有咩睇法？

咪公審下睇下社會覺得你地有冇錯囉
講到咁偉大咁有意義就唔好又刪句子又刪相啦

德德B

123我地一齊同拍卡德講屌你老母

我都覺
CCST 多好老師係真

不過啲高層成班都閪下閪下咁
啲政策又戇鳩又離地又不切實際

以前中一都去過軍訓營 要講YES SIR

老娘係舊生

果陣仲有條友第二日仲話寫悔改書比拍德卡，講真有咩對佢唔住😠😠😠😠

yeah

得 叫教師既老豆老母再做多一次 去多一次呢d營

老娘原來係師姐

Wa diu你,正
學校依家好似hide左個舊album
冇哂以前d相
仲有冇多d

CCC 教英文最貼地
佢又會恥笑人但又真係服佢
雖然d 英文還返哂畀佢

我畢業果時你地可能未入學

當年小德子已經好嘔心

邊年grad
我好似year 1 仲係黃校長

志聰BB

老師只服三個 顧SIR黃SIRCCC

無人打算去學校了解下?一齊

做左好似兩三年

好多都好似做朋友咁

屌你老母 渠蓋德

應該唔會自爆掛

當年既基督好好... ...
但聽聞黃校長退休之後就變晒了

CLF ,SL老師

鳩毛都無你好打有限啦

我都聽唔少老屎忽講黃校長之後就差哂

金紅係外籍老師 另計

麗芳同amantha

呢d垃圾教畜連人性都無埋

食屎啦佢！偽君子

但我見好多師妺好buy佢

Rocky Wong?
教得唔差
用補習社note 再用自己方法好易吸收

老老豆豆,呢度有冇巴絲打仲係CC讀緊
想知佢聽日早會點回應?

校友專登login比負皮

拍卡德收皮啦，btw永續ccc

上到高form d 老師都唔會好嚴
都定哂性喇

我個年好撚多人奶佢鞋底
完全唔知搏乜

係 BIGBANG勝利

不過佢同顧爺係咪有牙齒印？

Don't drink water

d 政策開始on99

what a shame

校長廣播

屌我明

呢樣唔知

聽師弟講話e加 考試fail左不設補考，直接收你皮，德仔為左想上band 1真係不得了

我間中學以前又有個叫ccc志聰既人教英文
利申同區

想問下個訓練營會址喺邊度

呢個post d 老師評價仲好過學期尾填果d e form
唔知依家仲有冇

CCC BB係志忠定志聰？ 死火唔記得

咁賤
btw 科科印下past paper做 都唔多會fail
中英文另計

志忠

師弟個師弟wor

成段野類比錯誤，轉移視線
仲想攬撚住個濕鳩營

你話無利益輸送我真係唔撚信

agger

Rocky Wong借左我個frd食物盒一去無回頭

whatsapp 問佢追

好撚多人係到相認
利申：grad左n年

wa,師弟好波!!
偷錄架?

push!!

屌佢rocky食屎啦，有年中五風紀就榮休，佢炒撚左三份一隊風紀隊，無左個紀錄，諗起就嬲

基本上cc同學奴性係比較弱
我喺度嗰時年年都聽學生屌同叫師弟妹唔好認真
係學校一廂情願繼續要搞

有無人有佢FB LIKE鹹野張CAP圖？好想睇返

當年忍撚住佢地成班垃圾 諗住過左去就算

宜家見到佢地上報真係心都涼哂

其實佢係咪混血兒？

聽講以前都係有呢個營
但果個真係畢業營，係開心野黎
唔知幾時開始變左濕鳩奮進營

始終係學生
屌完出完聲都係要硬食

親口聽過某老師話以前佢地去行山 有印巴佬認錯金紅係同鄉

我果年 DSE開始

極度懷疑有cap水
如果班學生講既野有一半係真，呢班咁既垃圾導師都已經唔應該存在啦

唔知今年定上年secret啲學生講到好開心咁已經比啲識諗嘅人屌到飛起

ICAC

渠蓋德真係垃圾
屌你老母 個陣啱新學期 佢早會係台上問同學知唔知學校有咩更新左，我地以為個冷氣終於都換啦，因為之前學校窮到無錢全校換冷氣
屌！點知佢話學校換左新渠蓋
真係on9校長

利申：已grad

好似今年冇咁狼死
但長遠黎講cut 撚左佢喇

講真
以前去完個陣都覺得好正好似個人唔同哂咁

咁好快就發現一切都係個局黎
覺得以前好戇鳩

貼錢買難受
我連我老母都唔會跪
嗰時全級170人跪搞到我又冇得唔跪
而家諗返起都心寒

琴日仲開到 今日就收左皮
再post就會知我係邊個

拍卡仔真係柒撚懵懵

未去就知係on9 野
去左更加on9
去完等d 同學on9 完肯醒未

笑咗出聲

聽哂7分鐘
拍卡德仲要死保住保良局
保良局係咪佢契爺呀
仲最尾仲要迫人為班教練禱告係咪痴線

wtf

係on9 既

呢鑊野你話有無可能推到佢落台呀啦

其實最重要係啲家長點諗

最緊要forward段錄音出去

你地邊年去？
印象中無跪過 只係聽教練d好難聽嘅説話

屌你原來個名咁黎

今次黃哂出黎應該叫停啦掛

不過基督啲家長十有七八都怪怪地獸
好難講

校慶唔係呃左好多水咩
點解咁快咁窮呀??

咁多位師兄 我開咗post 放咗頭先段錄音出黎 得閒過黎幫手推下

搵人放上secret啦

當年德仔仲係做緊普通物理老師

有冇secret admin係到
快d出post

link 都唔識貼?

TTK仲係唔係度

走左 以前教英文果個?

自爆
我嗰年係爬牆夠鐘
全級跪老師要求比多次機會

但其實第二次「成功」仲慢過第一次

劇本黎架
年年第二次都會話你破左咁多年黎學校既記錄

YEA 地中海呀SIR

好似做訓導

屌間野又上報

已grad

劉太同佢簡直係毀左成間學校

聽講呢兩年金洪開始唔受控制
有校隊教練頂佢唔順辭職
佢撕咗學生張學界証搞到教練無得出佢

有受控過咩
不嬲都燥狂癲狗黎

當年劉太係水運會宣布延遲退休，做多年校長
全場同學噓聲四起

爬場真係on9
果時每班抽幾條友
赤腳跑一圈以示決心
其他人坐埋一邊
過一排就要班人同老師講對唔住訴苦先畀參與

成個訓練營唯一有意義嘅地方就係寫信俾屋企人嗰part

當年d人叫佢咸濕權 sosoad

一個衰過一個

個時仲係黃校長當道

果封野有用咩
信箱收返即刻掉左佢

冇畀佢教過
但ccc一黎佢就收皮

推撚死佢

淨係識叫人拍卡 回應都回得咁撚柒

聽日再食花生

紅磷最好 榴槤on9都好過仆街拍卡仔
唔係唐副校退休 邊到佢做校長？推埋啲"德"政

2014dse

喺現場 好掛住黃校場

長*

馬鞍山個泳池咁開揚
係台前面都可以聽到啲人噓佢

間野既管理根本做唔到band1

知劉太退休嘅時候 一心以為會係靚仔唐副校做校長

拍卡死都要做band 1

想上band 1
發撚緊夢

真係屌佢老味 拍卡啲咀臉串到

我去果年係跪住行左個圈先有第二次機會

與你同行完就會有狀元誕生 好似係

好假，屌

想知改聲明有冇妨礙司法公正？

咁既管理層想上都難啦
好既唔學做埋哂啲無謂野

幾年前撞過佢 返左大陸幫人義教同搞學校
人又靚仔講書又好聽 聽佢講耶穌真係

簡直係神

我都係黃X麟校長年代

好多年前都被迫參加過類似既野。 要爬泥tum, 果日仲要落雨。我地成班彩個老師都有味。同佢講你爬我地咪爬囉。

咀結果個老師緊係鳩縮啦，咁撚污糟

唐sir好似教數學？

校網俾人hack埋

TTK真心勁好人, 我有幸佢做過我一年班主任

邊個咁痴線

好撚癲
不過我中意

關公災難

咁激

根本香港除左教育制度
連老師同學校好多都係垃圾

你唔應該同時係Facebook post相

DT淫冠生要出嚟修理下校網

黃勝利好白鴿眼喎 雖然當年physics 成績唔好 但自問無做咩得罪佢啊 佢係完全會忽視你 唔會當你係佢學生
就算依家grad左 返去見下老師 兜口兜面撞到 佢係扮睇你唔到on99 都唔知點為人師表

淫緊學生妹 好忙

等睇成班教練+德仔揮手張圖

屌我係條船上😂

揮定手岩啦

一路好走

摧

唐副校真係

咁辛苦寫完封箱，從來冇係信箱出現過

重記得DT室果邊樓梯地下有咸報

左3男人頭 gxxxx 帶我果班
隔左幾個月班撚樣話番黎探我地 其他班d女9沖教練 我果班完全無人搵佢

我個年都係佢帶

ho ball

校榮我榮，一夜成名 （

不得了

德仔同佢既職業生涯講再見

下次小心啲啦師弟

必須參加？叫佢含撚啦去

當年入過營既巴絲有咩感覺
會唔會到今日都好影響你地
雖然我讀小學都試過比老師打
不過完全無諗過香港會有咁荒謬既野發生

好撚多校友

屌SM咋嘛，我識喎。叫佢得閑出嚟同我交流吓，我擔保佢哋high到工都唔使返

邊個唔識蘋果哥

留個靚底先

霹靂舞皇

唐副校係咪比佢地迫走？

我知有一年話有學生上咗白車 係撞親定係斷骨？

KENNY 成日兇人話自己以前好惡好好打 都唔知想點

push

你個陣應該同佢打過啦

但我真係被佢兇到

渣ga

唐副校真心正
真係靚仔又好人 佢退休個時教我最後一堂基教我眼都濕埋

有無人記得班教練咩名

KENNY SIR Goria姐姐 黑撚SIR 其他唔記得

佢行山澗跌落水'銀'到屎忽
入廠照X ray啫

仲有個生命鬥士

咁大獲
德德有無擔心過一秒？

點解你知係黑撚

樣似

好似早排過左身

含過就含過啦
扮咩

算唔算報應？

好有威嚴

之前隔離登好似都有一年有po過上黎？

咁多基督既兒女係度原來

利申：黃校長年代

廋國雄>>>>>>>>>德仔

黎多d呢d野,香港新一代遲早整鑊甘畀d老屎忽

魚雄

點解搞到咁大獲校方仲要護住班教練?

有利益?

聽人講有另一個坐輪椅出嚟 係碎咗骨

班教畜覺得個訓練營無問題嫁

其實其他學校都有搞保良局呢個訓練營 係基督書院柒事特別多

0關公

Lm 等聽日早會錄音

黃校長年代

唐副校做班主任真係當學生仔咁錫

我覺得佢有年紀得來好型 白髮

大佬sir

就係grad個年

btw FTH條垃圾毒撚走左未

大佬sir死左啦

其實大佬sir 唔差 佢part住個後生既 冇咩野 有講有笑 玩team game輸左唔罰 嗌我地反思下有咩做岩做錯 分享下心情咁 話要準備好2年後既dse 俾心機讀書 係其他太誇張 啲同學剃曬頭髮 我個班正正常常番出黎完全洗唔到腦
利申 5年前入camp

仲記得中一有去過 佢講話唔可以點點點 唔係就每樣十下掌上壓 我咁岩做哂佢話唔可以個啲 佢指住我話同學你欠我40下 但到完個日都冇罰到
之後中四又去 佢個時身體差左好多 好似出camp唔知有冇一年就過左身 個時都係嗌我地比心機讀書點點點個啲 中一個年我地班係最輕鬆 佢真係唔差

私底下仲好玩得

竟然到宜家仲有人講
我有份跌落水......
btw佢嘅iphone同我哋班某同學嘅眼睛就咁講byebye

又唔好講FTH垃圾，佢只係溝唔到miss姐
真係笑死

FTH走左啦 其實佢都幾好嘅
唔知佢有無mon post 見到以前做間學校咁on9可能恥笑緊
有mon嘅同你say個hi

邊個fth
教physics 果個？

係 走左一兩年 好似係

係眼鏡
自膠
btw城門河水好綠好鹹，飲一啖當晚搞到我兩個鐘同馬桶BB緊密接觸

勿相認plz

其實老實講我覺得我哋果屆真心唔錯嘅，但係我就唔知之後嘅師弟妹有咩遭遇啦......

利申:96巴打

果時我教返個女同學個theory
佢話我溝女
之後我個樣 -> -> ->

佢介紹埋佢仔仔我識

可能我唔差
果時畀佢屌我話做咩冇星拎

咁唔到咁多校友，好開心係度見番大家
係我個年代要去到中六先要玩呢個on 9 camp 我仲記得個camp 叫唔知乜9新人類camp
但我地玩個d 都未有咁chi sin , 最多都夜晚行山，朝早又行山咁，大家都係9下9下咁玩 ，
Btw 我見好多人屌9有個姓顧gei, 唔好話我知係顧燿雄個仆街 原來仲係度教我屌佢老母

當年班舊生無撚用
要去到今日先上報

唐副校
同我地班好熟，
Btw 有無人記得邊個係ketty chan

你岩 我錯

我中5個年係佢做班主任，我地個班基本上無人讀書日日番到去都係屌譚德權老母（大個諗番其實佢都算係好老師），但唯獨是會聽佢講野，隔左好多年佢退休我地有約佢出來食飯佢話當年因爲無人肯做我地班班主任佢無得簡

唔識 邊年嫁

好多校友

正常喇
中學mail 開到ac

老師黎，要佢做過班主任先有可能識佢英文名

兩邊都比政策德搞臭個名 睇下重有冇學校會報保良局個camp同入佢間垃圾

肥婆蘭重有無做？

學校同呢d團體互助互利(金錢上) 緊係訓身幫佢地

學生係攞政府津貼人頭only

仲做緊

變撚左相認post

好正常

黃玉華仲係唔係度做緊
我想番來探下佢

呢個答你唔到
我都好耐冇返

佢係我中一至中三班主任
果陣我地中3要考淘汰試差d 無書讀

班畜生當正自己係獄警

我諗你要等學校個網死完再check

淨係識恰鳩d細路

真係教畜

繼續推
有無師弟講下而家學校點

屌好彩我有扮野揼骨 如果唔係就會出去跑到仆街 不過已經過咗七年 估唔到進化到食草咁衰

顧SIR好好囉 我愛顧SIR

冇教啦

走左啦
我grad果年走

做咩啫你

佢係咁，唔洗理佢

乜撚野主動跪
我嗰陣膝頭傷都逼我跪痛撚到

被迫話自願
唔做又驚抽後算帳

個一刻就要罰你全班啦
邊有秋後呢回事

係鬼mos

城門谷游泳池?

Yes

基督呢個活動係咪搞左十二年？

有冇師弟妹講下今日學校情況

聽講今日係教師發展日，班老師係咪去保良局訓練營嗰度發展呀？

aiya 乜唔洗返 咁可惜啊

耶校真係多痴線佬同教畜

呃飯食老師點少得余麗英
基督三大女神，余麗英，Miss謝，溫鎮美

跳掣華

麗音仲有冇教？

比德仔捉哂去照肺

我諗佢地應該唔識大波余

陳同學你好

座米之蓮終於走咗

一代女神F cup導彈

未走呀

余麗瑛最鍾意加分，加到比人炒左

溫鎮美
佢有教過我英文，上堂特別留心

好似個個名都未聽過

仆街你地好重口味
肯定你地有j 佢同肥婆蘭

大粒癦 冇教？

勁正

好似我grad 左一二就無教，聽人講好似去左傳教， 佢係正宗耶西來

你邊年grad?
我04

識J一定J肥婆蘭，唔通J李舒蘭咩

同年喎！

Form 5 or 7?

話時話我記得個陣聽人講話佢比人照肺叫佢唔好着得咁sexy番學，屌佢老味

屌你，我中7 grad will

咁你係師兄，我中五

我同你同屆

李舒蘭留番比你地j，講起佢佢老公教書真係能垃圾，基本上無人知佢講咩

咩班，我C

地獄魔音呀

咁多人04 grad

一樣理科，唔同你同班

基督最風光既年代呀，學界乜野又多獎，成班又醒

理科獨霸五樓屌走prefect

12grad 表示
我都仲未入黎讀你地都grad 撚哂

最風光應該係我家姐讀個陣 (講緊97前）
個陣5個band 基督係band 2 頭

出黎舉證班仆街，班人欺善怕惡
有班教師根本醜陋到仆街，放過佢地對自己唔住

連登要有幾多人，先撞到咁多同鄉

咁唔怪得你唔知miss wan 係邊個，好正架

我讀時已經係尾好似

我地年代係唯一一間沙田中中band1尾，打左幾耐飛機 黃校長年代，好多老師教唔到你成績但會教到你做人，而家就真係。。

封保良未

Yes 個陣佢地明知我地讀唔到書，會教下我地做人道理，雖然細個唔係好聽得明但大個左諗番係有d 道理，由黃校長，唐sir 個d 都退左休就知玩能完了

必須參加，咩年代？學校同教師成撚日係公眾面前搏同情，講撚到自己工作幾大壓力、幾咁慘，政府無支援，家長好無理。事實上自己惡撚過乜咁

之前d學生自殺，矛頭指哂去教育局，其實都唔知係咪班教師唔撚識教，將情緒發洩哂落班學生到，逼死班學生

李舒蘭整跌包芒果汁 倒左落疊作文到
之後要成班人抄返份作文俾佢

小人上位

佢2公婆都on 99 咁

有次唐sir翻學校代課 臨落堂問我地覺得學校變成點

冇記錯，係03定04結婚？

邊年來

好似係
果陣方子榮係我地班主任來但無人想理佢

唐Sir走左我地約佢岀黎食飯，問佢點解走人，答完覺得入面好邪惡 詳情唔方便講啦

佢同我地講話想陪屋企人但大家都估到係同學校入邊d 鬥爭有關

好感動 原來連登有咁多讀CC嘅巴絲打
利申06年grad

一向覺得唐sir好感性, 仲記得佢上堂問我信唔信神

中五/中七?

ccc 成日都插flag
只係佢真係有料 同學生成績好左先仲係度

依家先知連登有咁多自己友

5

咁唔到咁多校友
仲諗左呢d 屋村學校有鬼人識

大粒墨脫左墨

真係冇乜
唔係見post 名都唔會碌入黎留名

miss wan真係極品
問佢功課竟然答我自己搵下 因為佢都唔識
講英文1999衰過啲學生
求其執個英文好少少嘅學生都好過佢講
成日聽ccc屌9佢

黃王華

Google Drive條校長錄音死左link,重新upload過

12年後入黎?

聽到把幾火

Ccc 邊個來

睇撚左做基道中學

Thanks 聽完真係好無奈 佢聽返黎梗係正面啦 真正啲感受邊個會個刻夠膽講 一定比人杯

最正阿Sir一定係Jimmy仔！

仲咁口硬
真係當連登流
比d火佢啦

推

乙

屌你老母馮志德

空降嘅英文科主任
師兄畢業好耐？

04 grad

黃煜泉走左未

泉哥好似走左

舊生

問你問題唔識答/答錯要企到答岩為止
利申:堂堂企

當年佢好似比人見到係後山煲煙

幾時走,知唔知 ?

佢係我中五班主任，成日問我地做乜搞到咁嘅田地

唔知，我都係聽返黎

個垃圾營都值$700
學校唔知袋左幾錢

話時話而家仲有冇dt 讀
係咪仲係姚冠生？

仲有冇家政？
姓劉嗰個宗教組阿頭仲喺唔喺到

之前上dt堂
佢捉住女仔隻手定個鋸個手柄教佢鋸木
見到佢下面脹起左
懷疑旗已扯

佢教電腦都可以借啲意抽水架

型像破產⋯型

推啊

呢個故事教訓我地呢.....

巴打知咩事？

教化學個楊sir俾我地個班迫走

我聽我家姐講
佢試過教dt 狂屌個學生，之後放學比人伏打爆左個頭

原來佢自己走 一直以為佢退休先走

楊sir係好人黎架

Jimmy仔咩事，我剩知佢轉左教育局到做通職課程發展

邊個jimmy

「同學 做乜扒曬係蓋呀」

落大雨，得幾度要人跑山
比埋d垃圾食物我地食
屌你老母入到去衰過犯左法

師姐？

煲大佢就岩啦

圖share 過一次咪算
再share 就spam 喇

我唔係呢間學校，但我都想講啲野。

我以前係其他保良局學校中二時參加過訓練營，第二日有個環節叫行石澗，咁小弟就on99聽個個呀sir（忘記咩名）講，話一定要踩個粒石黎行。 點知一踩，成個人向後「冼」，直接撞親尾龍骨既底部，近pat pat位。 當時個教練不但冇叫我睇下有冇受傷，骨折，佢仲鬧我：「你思春呀？ 行啦快啦！」，最後忍痛繼續前進。

捱多兩日後。我出返camp。因為太痛，同家人講我撞親尾龍骨，佢地帶左我去睇跌打，中醫西醫都睇過哂，都冇用。當年我烏低少少身吸塵，都會勁痛，郁唔到咁。直至上年，我去左紅磡睇針灸，醫師幫我放哂啲瘀血，先叫做好返左啲，但而家烏太低都痛，性愛上，女上男下都好快會累 。經過左六年幾時間，我為左醫好條腰骨洗左超過一萬，我明白有可能係當時自己唔小心，記憶唔太深刻，不過最記得，就係個呀sir（教練）叫我踩個舊石，跣親後唔俾睇下傷勢就迫人前進，為既就係拎所謂既「第一名」，最後仲要係拎唔到 。

Sorry for too long and 1999

完全冇資格做教練
狗都不如

我連掌上壓同sit up都唔太做到，一做就痛

不過我見蘋果日報講個啲案例仲嚴重，我覺得我呢單都算小事

影響到你日常生活喎 報埋比蘋果啦

唔好啞忍呀同學

都好既，請問點報俾蘋果，係咪send去佢報料whatsapp就夠 ？

屌 真係留名食花生
以前響呢到讀都無覺得D先生咁衰
估到幾年後馮志德上位會搞到咁
當年庾國雄做我form3班主任對我好撚好

唔小心推左下 sorry

推撚到班耶撚仆街
基督個名用撚到臭曬
自願你都講得出？
家長們繼續推班細路去俾呢班垃圾教啦

我當年諗中七畢業最後一日返學校個陣
對住個黃勝利講粗口 屌到佢仆街
諗返起都爽

有咩仇口

中六頭話睇死我physics 實唔及格
係咁勸我好讀
最後AL physics考左個B返嚟
即刻轉晒口風又話估到你實得架喇
咪屌到佢上天花板囉

因咩事？

耶撚真係害人不淺

正啊 頂 師兄好波 我當年physics 成績唔好 佢又係狗眼看人低 走廊行過撞到佢 好似睇你唔到咁
最後讀完degree 之前返去 見返佢 無視佢就咁行過好爽皮

呢條仆街好鐘意狗眼看人低

師兄邊年grad?

都好五六年前

咁啱助教有刀

有冇人聽過，有女學生曾在男教官脅迫下屈服並「被自願」同兩名男教官發生性行為，事後學校唔准佢「亂講」，並周圍妖魔化個女仔，話佢唔聽話被罰 老屈阿sir

唔知有冇炒咗個阿sir，但一直唔公開佢身份

好似話佢唔知點 整到個教官, 個教官話要告又盛定咩，最尾個女仔淆底，後來係其中一個有情緒病嘅人。

呢類事情好可能冰山一角，求證之餘要呼籲學生們唔好啞忍

有個女同學真係好似巴打你咁
條撚屌對男同對女態度差好撚遠

變左相認POST

題外話：基督依家仲有無功課班？

我grad個陣仲有
仲要改到欠25次功課要記缺點

唔記得，好似94AL校友路過，當年都幾好，幾鍾意D老師，果陣同志duck做訓導，估唔到做埋校長，更估唔到阿差教pe教廿鳩幾年

好癲個呀叉
由我中一到以家大學GRAD埋出嚟做野都仲係個呀叉教
我聽聞呀叉係90年代已經響到教PE 屌

佢都有d玩針對⋯針住d比較串既學生⋯

係 我當年記得佢同教木工個矮佬好撚熟
日日一齊食無
唔知個矮佬仲有無響到教木工

去親功課班xx 都好眼訓⋯⋯

喺群組見到

噴完學到咩紀律？

我個年係最多係沙石上面掌上壓 鴨仔跳 侮辱下你咁

support